Angry Bird 可唔可以收埋少少

首先，我100%支持勇武。但畀人拍哂出嚟真係好？人哋狗屋玩炮仗,老屈勇武，都玩到疑幻疑真咁。搞到我哋硬食。行動時，身邊啲朋友仔係咪都可以幫手擋一擋鏡頭？

推

唔緊要，香港人好快會麻木

投石燒狗屋又有幾唔和平？
又唔係捉隻犬玩紅燒

市場已經吸收左呢個消息啦

已經無人記得 黃大仙之後 點收btw 想學下野

屌當初班友話警察射子彈放催淚煙太過份啦
結果而家咪慢慢習慣

中聯辦 are you ready